[youtube戰線]香港首個南方公園上線啦

人哋美帝有南方公園，我哋香港都有東大嶼。
難得香港有自己出產，諷刺政權嘅動畫唔係咁都唔like+subscribe呀嘛？
講多無謂，擺低seed比大家睇最實際

黃色YouTube戰線呀，大大力like+subscribe+開notification呀

利申：純屬本人私心推介，我絕對唔識製作團隊嘅任何成員

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

自推10連 1/10

自推10連 2/10

Push

自推10連 3/10

自推10連 4/10

自推10連 5/10

自推10連 6/10

自推10連 7/10

自推10連 8/10

自推10連 9/10

自推10連 10/10
各位巴打繼續接力呀

屌冇人理我
嚟多次十連
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

呢條仲好笑

啱呀
改得好撚正
推呀